以後派食糧既可唔可以淨係派俾真正既示威人士

今日見到個女仔拎住個m記袋派緊豬柳強俾休息緊既示威者

中間有個白衫深藍褲又冇帶帽又冇口罩既呀叔自己一個企左係到

問到佢果陣佢仲一臉笑容咁講 好呀好呀 有咩食架

我明白物資組派物資既辛苦唔會比前線 行動組低 但至少將d物資留俾真正有需要既人士

如果唔係你買幾多物資都冇用 只會俾其他花生友從中獲利

真
示威者其實好易認
啲著得hea嘅
就算參加示威都係路過加入望兩望
唔使俾伙食

又話抵制m記

聽講最低消費是華御結。你可以同個派包嘅人講: 唔好再派咁cheap嘅m記包

m記放狗入去打示威者 冇人記得？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

真係咩都唔好再捐
自備

有心嘅話就用心去做，否則同冇做一樣

如果係咁樣，我相信前線或有需要嘅人寧願大家唔好攪啲咁嘅嘢

其實好多時係派既一開始雄心壯志諗住一野就派得哂
點知派勁耐派到攰都未搞掂所以先HEA 派

一個半個 唔好太苛刻 記唔記得日本場運動點解失敗呀

啲乞兒 少少地就當跌左啦 無時間理

我冇批鬥任何人 只係建議留意一下

情況同個港大學生一樣 拎左成幾廿張m記十蚊現金卷

分別係 一個自己去拎 同 主動派俾人

推

擺明食花生個d唔好再派啦